尹食堂個阿婆真係好撚白痴

之前俾我老母逼我睇個乜叉尹食堂，個節目係個姓尹既阿婆去西班牙開餐廳，真係睇撚到我燥，個死阿婆做野慢撚到屎閪咁，成個餐廳都係客個阿婆竟然逐份逐份煮，大佬有啲檯叫啲嘢食係重複既咁你咪一次做幾份lor,佢就係度逐份煮，眼又矇耳又聾咁，出面啲鬼佬都等到燥，之後個乜7有咩又係，一撚日到黑係度笑笑笑，啲嘢食整衰咗又笑，煮緊飯果陣又係度9笑，都唔知笑乜9，睇到哩兩個女人就覺得好撚煩，以後我老母再叫我睇我真係屌9佢算，咁既垃圾節目都有人睇，痴撚線。